﻿// EVENT 5186
Name "ベルゼバブA1"

PictureDisplay(5,"80_beelzebub_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",0,0,2,1)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("私に抱かれたいのね……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、うん……お願い……")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,3)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("それじゃあ、心ゆくまで抱いてあげるわ。")
ShowMessage("魔蠅の抱擁で存分に悶えなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("バーバレラの巨大な下腹部が、ゆっくりと動き始める。")
ShowMessage("まるで獲物を襲う大蛇のように、僕の体へと迫り――")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ……！")
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x37,0x5f,0x73,0x69,0x67,0x6f,0x6b,0x69,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_beelzebub_h01",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("乳房の並ぶバーバレラの腹部が、体を覆い込んできた！")
ShowMessage("ぎゅっと抱きすくめられ、身動きができなくなってしまう――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,7)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("ふふっ、抱いてあげたわ……")
ShowMessage("無数の乳房に包まれた感想はどう……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、柔らかくて……ああっ、動いてるよぉ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("巨大な腹部には乳房がずらりと並び、柔らかく密着してくる。")
ShowMessage("その一つ一つが妖しくうねり、全身を揉みほぐしてくるのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("あまりに異様な快感に、僕は体をぶるぶると震わせる。")
ShowMessage("無数の乳房に包まれながら、身悶えしてしまった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、うぅぅっ……！　やめてぇ、離してぇ……！")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,12)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("ふふっ、少々刺激がきついようねぇ……")
ShowMessage("無数の乳房に全身を嫐られれば、どんな男でも悶え狂うわ。")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,13)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("この感触を、おちんちんに与えてあげれば……")
ShowMessage("どうなるのかしら？")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……や、やめてぇ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("肉棒はすっかり大きくなり、刺激を待ちながら脈打っている。")
ShowMessage("しかし、ここに狂おしい快楽を与えられてしまえば――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,16)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("ふふふ、惨めに精液を撒き散らす事になるわねぇ……")
ShowMessage("さあ、悶え狂う姿を私に見せなさい。")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("股間にも、ぎゅっと密着してくる乳房。")
ShowMessage("ペニスはおっぱいの谷間にむぎゅっと挟まれ、一気に揉み潰された。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁ……！　あぁぁぁぁ～～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("バーバレラは下腹を巧みに動かし、むにゅむにゅとペニスを圧迫する。")
ShowMessage("乳房の間で揉みくちゃにされ、僕は身をよじって悶えてしまう――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,20)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("これが、魔蠅の抱擁よ……")
ShowMessage("私に抱かれた男は、悶え狂いながら精を垂れ流すの。")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひ……あ、あぁぁぁぁ～～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("バーバレラに抱かれたまま、僕はびくびくと腰を跳ね上げていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("全身が乳房に埋もれ、激しく揉みしだかれ――")
ShowMessage("その強烈な快感に、ひたすら悶え狂わされる。")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,24)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("このままずっと、嫐ってあげてもいいけれど……")
ShowMessage("そろそろ、イかせてあげるわ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぅぅぅっ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("ぎゅぅっ、と体がきつめに抱擁され――")
ShowMessage("ペニスを取り巻く乳房が密着し、柔らかく押し潰してくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("男の器官が狂おしく圧迫され、腰の奥から震えが来た。")
ShowMessage("股間にじんわりと疼きが広がり、放出感がこみ上げてくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁ……イっちゃうよぉ……！！")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,29)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("ふふっ、とどめよ……")
ShowMessage("ほぉら、子種を噴き上げなさい！")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("残酷な笑みを見せながら、バーバレラは下腹をぎゅっと締め付けてきた。")
ShowMessage("無数の乳房が股間に密着し、ペニスを狂おしく押し潰し――")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぐ……あ、あぁぁぁぁ～～！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_beelzebub_h02",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("魔蠅の腹部に揉みくちゃにされ、あえなく絶頂してしまった。")
ShowMessage("ペニスを包んでいた乳房に、精液がびゅるびゅる撒き散らされる――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,33)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("あははっ、惨めに子種を漏らしたわね。")
ShowMessage("最高に気持ち良かったでしょ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("バーバレラに抱かれながら、強制的に射精させられ――")
ShowMessage("そして無数の乳房に包まれたまま、体を弛緩させたのである。")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("抱いた男を悶え狂わせ、強制的に射精させる魔蠅の抱擁。")
ShowMessage("その恐ろしさを、僕は思い知ったのだった――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("・・・・・・・・")
RunCommonEvent(3998)
0()
